求美國Hollister代購

認真問
有冇巴絲打最近會係美國回港？
想買一件嬲比朋友 香港冇曬size
問過ig shop代購 單一件運香港要40USD 小貴
希望可以搵到

你將會得到好多負評

有冇睇下Zalora ，可能有